<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gimp on Blog del tecnólogo</title>
    <link>https://imfrom.github.io/tags/gimp/</link>
    <description>Recent content in Gimp on Blog del tecnólogo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Aug 2016 14:16:59 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://imfrom.github.io/tags/gimp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Flechas en Gimp</title>
      <link>https://imfrom.github.io/post/flechas-en-gimp/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Aug 2016 14:16:59 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://imfrom.github.io/post/flechas-en-gimp/</guid>
      <description>Una de las maneras más fáciles en crear flechas en Gimp, sería con la adición de un plugin al directorio scripts de Gimp.
En el sitio de https://graphicdesign.stackexchange.com/questions/44797/how-do-i-insert-arrows-into-a-picture-in-gimp se puede encontrar más información en cuanto a esto. Solamente mostraré los pasos visuales para lograrlo.
 $cd /directorio-de-gimp/scripts/  Seguido de
 $wget http://registry.gimp.org/files/arrow.scm  Y recomienza el programa Gimp.
Digamos por ejemplo, que seleccionas un nuevo documento. En la caja de herramientas de Gimp (recuerda que si no está visible, siempre puedes activarla a través de la combinación en el teclado de Ctrl y b), podrás ver la nueva inclusión de la ventana de herramienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Círculos en Gimp</title>
      <link>https://imfrom.github.io/post/circulos-en-gimp/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Aug 2016 14:13:46 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://imfrom.github.io/post/circulos-en-gimp/</guid>
      <description>Esto es solamente un recordatorio para realizar varias modificaciones a cualquier imagen en GNU Gimp.
No soy un usuario de este programa, pero reconozco que como manipulador de gráficos e imágenes, es incomparable.
Hace un tiempo, recuerdo haber leído algo acerca de esto a través del blog de Alvin Alexander que toca sobre la creación de círculos, elipses y demás.
Algunos de los pasos los omitiré, porque algunos son innecesarios.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>