<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>vim on Blog del tecnólogo</title>
    <link>https://imfrom.github.io/tags/vim/</link>
    <description>Recent content in vim on Blog del tecnólogo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Feb 2017 13:48:53 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://imfrom.github.io/tags/vim/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Reemplazar Con Vim. Reemplazos de minúsculas con mayúsculas</title>
      <link>https://imfrom.github.io/post/reemplazar-con-vim/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Feb 2017 13:48:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://imfrom.github.io/post/reemplazar-con-vim/</guid>
      <description>O como se dice en Inglés: capitalization, se puede lograr fácilmente en vim  mediante el empleo de mayúsculas al comienzo de oraciones a través del uso de una expresión regular o regex, sin la necesidad de utilizar algún que otro script (que puede causar efectos secundarios en el funcionamiento), para lograr el reemplazo de las minúsculas.
En el website de programadores de superuser.com, superuser.com/questions/737130/automatically-capitalize-the-first-letter-of-sentence-in-vim se hace esta misma pregunta para lograr el reemplazo automático de minúsculas por mayúsculas al principio de cada oración.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modificar Mapa Del Teclado Con Emacs Y Vim</title>
      <link>https://imfrom.github.io/post/modificar-mapa-del-teclado-con-emacs-y-vim/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Nov 2016 14:40:45 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://imfrom.github.io/post/modificar-mapa-del-teclado-con-emacs-y-vim/</guid>
      <description>Estos son algunos de los ejemplos que se pueden utilizar a través de los inmensamente populares editores de programación Emacs 1 y Vim 2, para cambiar el mapa del teclado.
Emacs El altamente configurable y extensible editor de texto Emacs también nos puede ayudar con modificaciones del teclado, o cambiar la localización de las teclas, sin la necesidad de cambiar todo el diseño, y sin la necesidad de tener que utilizar algún teclado en específico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reemplazos en Vim</title>
      <link>https://imfrom.github.io/post/reemplazos-en-vim/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Nov 2016 14:42:55 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://imfrom.github.io/post/reemplazos-en-vim/</guid>
      <description>Estos son algunos de los reemplazos que se pudieran realizar en vim:
:s/\zs/\r/g  will have this string of characters: abcdefghi
tendrá esta cadena de caracteres: abcdefghi
result:
a
b
c
d
e
f
g
h
i
Por otra parte la siguiente ejecución:
:s/\s/\r/g  will have
esto es una prueba
result:
esto
es
una
prueba
and :s/\n//g
will have something like
a
b
c
d
results:
abcde
:s/\n/ /g  will have something like</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
